傲寓點睇？

值得抽？

大角咀舊區單棟劏房樓
我就住遠啲算啦 要食宵夜識自己煮

低層樓望樓，最高層都唔係永久景
Layout 又差

大角咀依家變左好多啦，好多新型單支樓

但佢個位置真係麻麻
前有舊樓 後有幾期利奧坊夾住